%@Dif:2
Combien de secondes y-a-t-il dans :
\begin{multicols}3
  \begin{myenumerate}
    \item une demi-minute ?
    \item un quart de minute ?
    \item un tiers de minute ?
    \item trois quarts de minute ?
    \item deux tiers de minute ?
    \item neuf dixièmes de minute ?
  \end{myenumerate}
\end{multicols}